YoYo收恐嚇信被迫搬屋

YoYo收恐嚇信被迫搬屋

YoYo表示：「如果我唔企出嚟，可能會有更多受害者」。

【本報訊】被警員「抄牌」的𡃁模伍淑怡（YoYo）透露，在投訴後一直受到滋擾，包括收到匿名恐嚇信，以及有人在她的facebook上留言辱罵。但她並不後悔，「如果我唔企出嚟，可能會有更多受害者」。

相關新聞：搜屋無警誡 威逼認罪

「女性要企出嚟保護自己」

YoYo表示，監警會調查證實該警員濫用職權，至於應如何處分，她並無意見。「我去投訴唔係想佢冇咗份工，𠵱家搵工好難，考警察都唔容易，我只係想佢受到教訓，改過唔好再咁做」。

YoYo又透露，她投訴後一直受到滋擾，生日當天收到一封用紅筆寫的匿名信，署名「正義人士」，內容是罵她投訴警員及詛咒她。她隨即報警，警方一度在她工作的地方加強巡邏。

YoYo的facebook上亦有人不斷用粗言穢語攻擊她，而內容顯示留言者非常清楚她投訴警員一事。種種滋擾令她十分擔憂自身安全，更因此搬屋，但她並不後悔，「如果我唔企出嚟，可能會有更多受害者」。她又認為，警方應採取措施，防止被警員截查的市民受不合理滋擾。

■記者麥志榮

上一則
上一則
警三講大話瞞「抄牌」追女模 撕毀記事冊八頁紀錄須受紀律聆訊

下一則
下一則
搜屋無警誡 威逼認罪

搜屋無警誡 威逼認罪
警三講大話 瞞「抄牌」追女模撕毀記事冊八頁紀錄 須受紀律聆訊

求FACEBOOK IG

條女應該都40歲... 但我可以

分分鐘連恐嚇信都係阿SIR寫

條女有冇40

一把年紀仲叫𡃁模

邊位呀

會唔係咩？

條友想博出位姐

我以為係王浩信嗰老婆

連登狗公又將件事轉咗去女人到

支持警察嗰班

你理得佢點，咪撚幫啲警犬過骨啦仆街

依家有證有據有埋閉路電視
冇得抵賴

女人=雞

義士